Red Dead Redemption 2 集中討論區 (16) 1001 開post啦仆街 不劇透區

Red Dead Redemption 2 集中討論區（14）

遊戲介紹
時間是 1899 年的美國。執法人員開始追捕殘存的亡命之徒幫派，舊西部時代的終章也隨之展開。不願投降或屈服者紛紛喪命。

亞瑟．摩根和范特林幫派在西部城鎮黑水鎮的搶劫出了嚴重差錯後，一行人不得不開始逃亡。遭到聯邦探員和國內最出色賞金獵人追捕的他們為了生存，必需劫掠與戰鬥，跨越整個蠻荒的美國腹地。隨著幫派的內部分裂愈演愈烈，亞瑟必須做出抉擇：忠於自己的理想，還是一心忠於扶養他長大的幫派。

Red Dead Redemption 2 由 Grand Theft Auto V 及 Red Dead Redemption 創作團隊榮譽呈現，講述在邁向現代化之初的美國所綻放的生命詩篇。遊戲將於 2018 年 10 月 26 日在 PlayStation 4 與 Xbox One 平台推出。

中文官網

遊戲版本

官方trailer

手機 app
IOS :
Android :

1001咗成日都無人開post

巴打終於忍唔住開post

馬戲團妹置頂

成大半日條友都唔開

睇報紙佢地出左名

玩到第二章，有個任倒出之油打劫火車
劫完話幫會分到七百幾蚊
但返到camp個帳簿冇呢條數
中左bug定有人落隔？

幾時先有黑市商人？

任務分畀幫派嘅錢同帳簿嘅錢係分開

原來係咁
咁係邊度睇得返或者用到幫會個筆錢？

我淨係睇到佢地返左英國

第二章 何西亞搶馬車任

呢層唔知 應該冇得睇冇得用 (我玩到第4章only)

通常幫會佔50%
其餘就大家平均咁拎
不過筆錢好似用唔到...自己課落去就得

lm

1001唔開post要去屠夫灣訓幾晚

第6章 玩呢個任個時殺左班人無攞到貓頭鷹羽飾品，除左 loaf save 係咪無得攞番架喇？

你地有冇做營地物品需求d任 有d物品唔睇攻略點知邊到搵 過左第二章 睇番攻略先知原來要指定時間同營地既npc講野先觸發到 miss哂第二章知幾個

放假訓醒食完飯再online 都見唔到真係忍唔住

第三章一開始會講到筆錢去咗邊

直接去聖丹尼

去羅德都可以

新加入一問
想問下依家買數位版玩
會唔會好唔抵？聽同事講就黎會出新版 定乜

二手310

依家無得刷馬?
我日頭來回跑紅色屋,load save都係0隻馬

啱啱玩
想問下點賣啲動物屍體？

打完獵 動物屍體拎返去營地俾個肥佬
得捐贈同升級
Drop落地又係去左個集中point
要點先賣到賺錢

跑遠少少去到橋，停一停再返去
可以㩒一下option，好似可以refresh

市場肉檔

㩒save quit load好過save load

拎去個鎮度？
咁拎返自己營地掉底嗰度有無用？

無，純奉獻

尋晚刷左個幾兩個鐘
係有refresh 但唔出

噴火果到...

Take your money
And see your honey
In
The
San
Denis!

想問公鹿角飾品個效果係點觸發
剝d兩星動物既皮都仲係兩星皮冇提升到質素

跑過橋會更新 唔該你

日記果到 阿花寫左 一路有幾多
用唔用到遲下會知
廢事劇透

載入次次都無
離開遊戲 再入番真係次次得 唔該哂

本身可能一星嚟

玩到第四章留名

全速撞樹點解可以人又冇事馬又冇事？
即刻企得番起身果下厲害

跳落火車會喺地下掙扎勁耐先爬到起身

仲以為係2星動物出3星皮

係剝嗰陣有機率升一星
有時路過踩死啲🐿️🐰會變良好

就咁掉底已經當奉獻？

明白，唔該巴打

仲有想問我係黑市整左三個飾品，佢淨係比我顯示兩個，然後係角色睇技能淨係裝左一個飾品 係背包又唔見有

去黑市賣野，撚下佢隻狗
條友報串俾賞金獵人知來捉我

仆街，重玩都無倒出之油呢個任

隻馬就咁掉底係野外/唔縛好 會唔會唔見？

隻game啲bugs唔知笑佢定點好

唔知邊個任啲對話會講Dutch 會好好收藏啲錢係安全地方
老屎忽

新手啱啱玩，好迫真，
尋日想去接主線任唔小心撞死個路人，
比全鎮通輯，跟住自己啲npc同警探駁火
一下升到懸賞金270
點玩，小鎮都入唔返去

死一次

死一次但都係懸賞270
我頂唔順重頭玩過

Gavin個fd 原來已經成為左外國ge memes
係9gag gaming bible d post成日見到搵Gavin 啲對白

攞2000蚊就唔怕

GAVIN!

想問下進度係第二章打完個醉酒佬，做咗警長賣假蛇油個任，
之後要營地先觸發到返黑水鎖救尚恩個任？

玩緊第三章，乜有講過咩 唔記得左lu

如果你地好想知D錢擺係邊 打到最尾個任SAVE定先 最尾個主線其中1個選項就可以知道D錢係邊同有幾多

之後john都會有2皮啦

唔使喇，我仲多錢過條廢老
好驚好快爆機

又劇透

知道個箱係邊攞唔攞得返先

一齊練輕功

有冇人打到傳說鱷魚 跟住YouTube 同一個位都搵唔到

印象中要第六章之後

有冇人知個同伴係屋入邊邊到 搵極都搵唔到

做完第四章某主線

另外唔知算唔算劇透
報紙有提過一個red dead redemption 1的重要角色

想問下我做緊黑白先生支線任 搵d通緝海報 搵搵下去左做其他野 到返去再做已經觸發唔到d海報出黎 可以點算

其實正確黎講去到第五章某個任先會開放隻傳說鱷魚 唔洗怕會miss左

利申岩岩第五章 但有utuber講過 正確唔係第四章而係要完成第五章

啱啱睇到條片講話可以係爆機前入黑水鎮而不受即死狙擊/無限賞金廢人
但我怕有劇透 所以就咁係度講下點搞就算

一打完第4章主線「榮譽之士：安傑羅．勃朗特」(頭幾個主線嚟 第2定第3咁)
就可以入黑水鎮或打後個D位玩
而呢個咁快樂嘅時間係無限時 只要你唔好再推主線就OK
但因為都仲係通緝狀態 所以唔好係差佬面前留太耐

如果你過咗 但又想爆機前入返黑水鎮個D位玩
你都可以係Menu度開返個任 做多次 咁都可以出現返呢個咁幸福嘅狀態

唔知係咪中左bug 玩到第4章 幫研究電椅條友捉左個犯番去之後關game 呢幾日開game都卡住係讀取畫面入唔到去 點算
利申：數位版

我到第六章都unlock唔到

唔係 唔知咩黎

屌 原來係佢地送野放左係床上面

痴線 見到有灰點 跟住條友成身血係馬到跌落黎 好心想送佢去醫館 點知行到一半有人舉報先發覺死左
之後自己去到聖丹尼 無啦啦自己暈左 比人送左去醫館 醫生就話我有結核病 好彩一早backup save 回到過去

原來唔關事

聖丹尼啲廣東話真係好過癮
有個人話：「個麻甩佬隻狗係咁瀨我塊臉」

屌 上次又係 見到條友就死送佢去醫院
點知入到鎮去到門口佢先死... 跟住即刻比人舉報

賣金條果個方法 點解去到果個位會冇反應？
我係去左近van horn trading post 個邊

有無人知燃燒散彈張配方去邊搵?

屌你老母

入呢個post都係為左block多幾多劇透撚同quote劇透撚嘅傻鳩
下次唔駛再俾人劇透

公鹿飾品係咪打傳說公鹿整？
但傳說公鹿係邊打？
地圖左邊有隻唔知係咪鹿既傳說，入到去話太熱，好難追蹤，找左好耐咩都找唔到

揾四個殺人犯講故仔影相俾寫書佬個任
係咪揾完四個人就完？
返去酒館見唔到個寫書佬

要推主線遲啲先再有得follow up

“班美國佬話想整舊野飛上天，但係又怕得罪啲神佛”

有次騎馬嚇親人
佢大嗌 "喂痴線咩"

另外
"上次有個美國佬話想我xx聽唔清楚), 我話收佢5蚊, 佢又真係肯比"

留名

主角班友都幾on9
每次搬家都殺鳩當地名人

山獅搵極都搵唔到
仲有松鼠殺極都殺唔到完美 咁細隻仲要瞄頭

山獅係羅德下面
黑人父子屋企個森林到

松鼠就有冇公鹿符？
有就用狐鼠隨緣啪一隻3星再睇下剝唔剝到

松鼠最好用細箭,

當然隻松鼠本身就要係三星先

琴日見到隻3星銀狐
但係狐鼠槍喺馬上面
身上面得連發步槍同埋散彈
最後決定用左輪爆佢頭

射死之後變咗2星
剝完變返3星
勁好彩

其實狐狸係要用連發步槍先三星..
用狐鼠係殺唔死
比佢fake左

水入面d水蛇點搞好 水入面死會剝唔到皮
等佢游近岸先?

每次都㩒r1睇下用咩槍打先死

入左game 禁左故事模式之後不停睇相 load唔到入game 有冇巴打知解決

追蹤左隻嘢就唔會消失
可以返去攞槍

好期待online

岩岩玩到約翰主角。係味馬，錢要由頭再搵過

有冇人一重玩任務就無哂啲子彈同散彈槍
想重玩mary個任

求救

岩岩先第三章，手上有5條金條又未開到黑市賣左佢，係咪只有等有黑市再賣？

巴打可以跑地圖去黑市 唔一定跟住任務個進度

打到第三章點會無黑市
唔計你自己周街行
你無做荷西亞個搶馬車任咩?

我第二章都有黑講啦

蓋文個fd 搵到痴左線

Upload個save上ps plus
Del game 重裝啦

好想幫佢解脫

點解啲人拎神槍手任啲槍係金色？
我係銀色

重裝都要成2粒鐘
即係個日唔使玩

黑市/Fence

其實唔洗特別開馬車黑市任務都可以去賣野

第二章我去到Rhodes、Saint Denis、Van Horn Trading Post已經有

再唔知係邊，就入下面個interactive map度打Fence搵

唔係得一把係金?

係咪玩緊第二隻驚

BTW

有人發現左Arthur可以提早去New Austin嘅Glitch

為免劇透同埋要到第4章先Work，有興趣同埋Backup晒Save先好去睇同試，以免壞Save

https://www.youtube.com/watch?v=mOjaUmTskqs

cls 下次冇咩事都係唔好亂入屋

我喜歡的妹妹但不是妹妹

想係吓隻game幾時會自動save? 每完1個主線任? 打完一隻傳說賣埋獸皮比捕獸人會唔會auto save一次?

想問下明明剔左野豬同野牛角護符但個技能表都淨係得渡鴉
有d飾品明明整左都有show個技能出黎

打錯

捕獸人啲裝備 (e.g. 槍袋, 馬鞍) 其實有無特別效果?
同喺武器店買到嘅比有咩唔同?

捕獸人D馬鞍可以唔理
槍袋 腰帶個D就用埋啦 因為同槍店買個D會疊加

原來會疊加
咁唔同款係唔係外形有分別
能力無分別?

補獸人個D馬鞍係勁少少 但無得用其他馬鐙...姐係格硬少2速2加速 不了

其實都好少全速跑

同一類可以裝多過一件咩 點疊加

我經常全速跑

槍袋腰帶個D 能力全部加成一樣 係樣唔同
所以其實你槍袋用馬術挑戰 腰帶可能用生存專家 加嘅野全部一樣 只係會無成set額外體力/死眼/血量加成咁姐
不過你要齊一set要搞哂1-10嘅挑戰啵

啲挑戰唔難
不過要特登做
我成日殺完先記得10秒飛3次刀殺人

我意思係 槍店買到嘅+補獸人嘅個D腰帶
左輪子彈 原本最多200粒 用埋槍店個個就300粒 用埋補獸人個D就400粒 咁樣

其實佢每個部位嘅裝備都係D係解完某挑戰1lv就解鎖到
唔求1 set真係鳩玩都好快砌到全身補獸人裝備

有啲挑戰好濕鳩
例如藥草嗰個要你食4款莓
平時就一街都係
一開咗個挑戰就唔見哂

但係個樣好似唔係捕獸人嗰個 會係加強嗰個

我都係不停睇相load唔到入game
up左save 重裝左都係咁 唯有轉左玩刺客

比人雞姦，
番去爆佢頭
Load save 比佢姦之前先殺左佢

唔知係咪買左整左就有個效果
我換衫冇孭彈帶都係400飛左輪

有冇搵過cs問點解

無呀 唔知點問

真係好驚係城入面騎馬 岩岩炒左埋架馬車到又比人通緝
D路人唔睇路一野撞左埋去又通緝

咩事？
邊間屋

我習慣吹口哨 call馬當寵咁行 隻馬撞死左人 即刻通緝我

我都試過，應該係壞save，我load第二個save就冇事
我果陣係可以喺呢個畫面撳暫停，不過唔會show野出黎

我一入到城都唔敢騎得太快，尤其聖丹尼，人又多，小小事就全城黑警追住你黎射，大佬呀，偷隻馬嗟，唔洗咁嚴重呀，真係好撚痴線，所以我覺得隻 game 做得最差就係個通輯系統

如果騎馬係撞到人之類小事，我試過同現場睇到嘅丫蛇say sorry，佢叫我離開現場，走左就當無件事
不過我嗰陣係身上無懸賞

應該真係壞save
我啱啱del咗本機save重新dl返
唔使重裝game就開到game
雖然開唔返最新個save
但係好彩依家個save都唔係話好耐之前
巴打得閒可以試下

唔係呀麻 個save玩到50% 驚自己無乜耐性再玩過...

我依家係自動既備份save
可能你都有 未必要重新玩過

岩岩del哂啲save 留番個29% 希望入到game!

真係卡左save 開得番了 不過無左想玩個衝勁

Dl左1.02但佢要我入碟由頭再裝過

有無人試過去搵死者的藏寶圖..條屍無左張圖
Save load再入game...條屍都無埋...睇左背包..肯定無執...禁我點解挑戰

發覺miss咗好多營地任
瞓唔著了

咁正
我次撚次撞到人班差佬直接開槍

明明我一等良民來架嘛 有懸賞我實交左先做其他野

如果早d見到你個po就好...

屌我好地地喺度射緊火雞
無啦啦有仔仆街去通報我虐待動物
仲要勁快就有差佬嚟殺鳩咗我

爆左機了...

次次用假魚餌都釣唔到魚
係地方唔啱定真係要等好耐？

如果唔志在啲馬用藥 狐步同純血係唔係仲好用過阿拉伯?

我今日釣傳說三文魚用特製湖泊假餌一落水就上釣

純血同呢2隻無得比 可以收埋
阿拉伯同狐步就真係差唔多 前者6速6加速 後者7速5加速

特製個D基本上係專釣傳說魚

第5章都遇唔到傳說鱷魚

岩岩先知原來村任都有咁多變化
Rockstar

原來幫完佢有後續

白色隻阿拉伯馬會唔會冇咗? 喺雪山湖個頭揾咗成個鐘都唔見

啲任務做漏 可以點搞

有無人一開game㩒故事模式 然後load勁耐都load唔到入去 有無解決方法

上面有方法 終於load返了

淨計外貌，我覺得阿拉伯靚仔過狐步，係衰在體型比較細

機已爆
一句講晒
絕對係男人既浪漫

已經儲齊一set阿拉伯

我捉咗佢去餵鱷魚

想問下有無打小型動物皮心得（兔，松鼠，蛇）...
太細隻又難睇好難打頭

同埋d動物屍體係咪要親自運去賣？
一上火車就無左

尋日見到有條友係馬跌左落黎叫help me
諗住可以帶佢睇醫生
點知一抬起佢就俾人目擊謀殺

終於搵到新post

傳說公鹿係邊道找？

公鹿護符+狐鼠槍+deadeye

我見過人嗌help me
之後墜馬
行埋去睇已經成身血咁死咗
好彩無比人屈我殺人

神鎗手我係第2章見過個女人之後
玩到第4章都未搵到其他幾個
會唔會miss左

都好撚難....
D兔仔跑得咁快要一路騎馬一路dead eye射頭？

練多幾次就得

有時用小型箭一下又殺唔死

兔仔用狐鼠好啲

尋日撞一撞到個人扣成格聖人值

跟手繪地圖去搵寶藏
去到已經俾人挖走左
係咪BUG黎

扣聖人值都算，可以加得返，問題係無論犯咗咩事，只要一被通緝，全城黑警就會追殺你，洗唔洗咁痴線呀，我覺得應該好似GTA咁分通緝星級

邊到容易刷到

投降都唔得 我大把錢呀 下下射死我想點

有冇留意到一樣野
阿拉伯馬同競賽馬（土庫馬，純種馬）親密度升到2開始跑馬既途中只要按L3制就會回氣

而狐步同老兵送果隻荷蘭溫血馬係唔會回氣

呢樣又真係無留意到喎，反而我留意到一樣野，就係刷咗幾日馬，永遠都係得公，未試過有馬女出現

刷馬我都試過，阿拉伯黑白都刷到幾次，但黑白都係公
所以一開始北上湖邊果隻白阿拉伯算稀有

岩先刷到玫瑰阿拉伯 無save
再刷刷左銀土庫
其實邊隻好啲

呢2隻之後都有得買
但玫瑰貴d

以能力黎計玫瑰應該係最勁
體同耐可以去到10
土庫最勁係體10耐8

阿拉伯速度6,加速力係6
土庫馬速度7,加速力係5
真心差唔多

狐步先係7速5加速呀
土庫係6速5加速

同埋 無話土庫曼就特別大膽 呢D bullshit嚟 只係佢體形大隻D咁解

丫，係我記錯左
大膽呢樣野我都覺得係 bullshit
根本冇馬見到肉食動物係會唔驚
話唔會跌落馬只係個距離未夠近

原來玫瑰咁勁 屌手殘左

阿拉伯馬
白色8體8耐
黑色9體9耐
玫瑰10體10耐

參考一下

我記得之前有巴打講過，阿拉伯本身能力上都有微細嘅分別，玫瑰>黑>白

想問傳說鱷魚係咩過左某主線就有得打？
我已經過左果個主線，但係去返佢會出現果個區域無

不要再說了 心好痛

就算係其他品種嘅馬，我試過刷極都係得公，無馬女

同埋唔知係咪自己錯覺
雖然阿拉伯同土庫馬按L3都會回氣
但總覺得阿拉伯回氣個頻率同氣量都多d

但阿拉伯成日跑緊果時擰頭，脾氣好臭又係真既

其實我覺得土庫曼最型最靚仔，但能力同阿拉伯比又真係差咁截

狐步我都刷過2隻色，但已經唔記得隻馬係咪有春袋

btw,狐步2隻色我都覺得唔靚
土庫又剩係得銀 金 暗棗 3隻色
點解冇赤兔馬果隻色

其實唔計能力，夏爾馬先係我既最愛
好似北斗之拳雷奧隻馬咁

你地有冇留意，一開始第2章主線可以拎隻黑色夏爾馬去賣，黑色夏爾馬係唯一得呢隻有

下，真係無為意喎

巴打同我諗嘅一樣

冇撚錯

我覺得土庫曼好怪 身形咁大隻 但4肢咁幼
所以夏爾馬/戰馬個D身形先最正 但D能力值同阿拉伯 狐步一比就...

有無話咩進入傳說動物領域之類嘅字眼?
同埋佢唔係喺返個沼澤度 係沼澤附近D地度

我掉轉 刷極都係得乸嘅

無

唔係咁離奇呀

想問點樣開返d情報紀錄睇
邊度有得打劫果d

左制

巴打係咪講緊打劫農舍果d?

口琴係咪可以見到人吹打劫佢拎？但係比jack本恐怖書點拎

多數係公
如果馬廐賣緊乸，刷應該得公

口琴我尋日打劫左拎唔到

口琴我試過係個細細地單人農場經過
條友見我唔走就打我
之後綁起佢係佢屋企搵到
仲殺埋佢d 豬同雞拎埋皮先走

已經從重玩左，都係留咗兩個倒出之油任無做到，已經咩都唔刷淨係做任務先都miss，今次真係放棄

成日夜晚去農場偷嘢 養嗰啲通常都完美

係，我仲記得豬同雞都係完美

倒出之油任務好似淨係將馬車放指定位置
冇咩特別野唔駛咁傷感

我想問電椅個任有無得睇佢電人?

屌我尋日都係企左係度好耐佢都唔電

有，個過程好on9 你捉左犯比教授過一排會係吊刑台附近有白免任。

我本來想睇埋瞓 見佢係個死刑台望好耐
心諗應該無野睇就收咗機

哦 唔該巴打 今晚留意下先

玩完遙控船唔記得左再去邊搵返條友

係，有時幫完人會講d情報你聽
想睇返

聖丹尼最北上面可以再接返佢既任務
不過要夜晚大雨

未做而有情報既打劫任按左制會顯示
做完既紀錄我真係唔覺有得睇返

Thanks

唔該晒

打劫完st denis槍店搞到600蚊賞金，應唔應該交錢 (但我打劫得60蚊 )，個營地又係個區入面好煩成日有hunter阻住哂，定應該load save大法 (但對上一個save係好耐之前)

一係捐哂D 錢落營地之後自首
一係load save 大法
一係努力賺錢交左筆數佢
冇其他方法

成3000蚊呀老閪都唔會捐 load save咁最近打過既傳說動物應該都有得再打?

傳說動物係跟save

即係有得打番?

你load 返個果個save進度冇打過既咪可以打囉

反而係想試多次爆入去但全程用刀，咁應該唔會有通輯

啲錢多到用唔曬 比算啦

想問有沒有全動物地圖？

粗粗地睇住先

有冇普通動物

Hello ht post ge巴打

去bug金條啦

想知點樣刷馬

你地會唔會特登煮肉食?
我就食乾糧算, 髒體重輕重好似唔係太重要
過輕反而體力會好d, 不過生命值就低d
實戰時其實影響唔大...
佢又唔會好似GTA SA咁有體型上既分別....

成日煮肉同入酒店食飯 feel到大隻左 同埋淨食乾糧補唔到核心同dead eye

我會煮肉食
主要打擸有肉唔好嘥
同食一舊都補好多

體重就真係唔重要
亦都覺得個設計多餘

通常如果經過野外，見到生命同體力都跌到一定程度就會會煮，反而我之前見隻馬無乜問題就成日唔喂佢食野，點知發覺佢營養不良，我覺得會影響佢狀態，所以依家都 Keep 住喂佢食野

馬一跌核心體耐就俾野佢食
滿狀態升親密度都會升得易D
同埋馬食既野好平

馬會營養不良? 即係外表上瘦左?
呢個真係唔知....

唔係睇外表，係你入去睇佢既狀態會睇到

黑白先生個任做完一次
依家又出返嚟由頭嚟過...

體型無SA咁明顯
但係肥Arthur會有雙下巴，勁好笑

隻GAME好多BUG...

打算load save 有冇得load auto save而唔係manual save架?

打完就走佬點解你可以600蚊賞金

我條榮譽值去到8-9成好似停左升咁嘅
已經係咁捐錢做家務
同埋如果俾賞金獵人追捕殺佢地會唔會扣翻

我淨係知你一撞到人就扣成格

第5章先解鎖最高榮譽
同個故事發展有關

我屌咩 宜家第三章
早知慳翻啲錢

我爬咗上火車射雀做挑戰
射到架火車停鬼埋之後成村人圍攻我

vaxxxx嗰個鎮長期屠村算 反正前期村冇咩重要設施

啲警佬係咁黎殺下殺下就咁多了

去勁遠打獵 打完諗住返營地捐撚哂佢
點知中途有人打劫
我1打4 殺哂佢地
無啦啦隻game自己loading
黑畫面之後自動返左營地
但唔係死（無出dead)
有無人知咩事

你咪太近營地打交

太近打就會咁？

係 會話你引到敵人入去

有時會咁，我都唔知咩事
有次明明打到佢仆左落馬，突然望天

auto save得一個位 覆蓋左就冇
你去搵個寶藏應該可以即刻有一千銀

太近營地 廢事你引到敵人/任何人入去知道個營地位

尋日去尋個寶都要中bug

係酒吧見到個帶浣熊帽既男人
即刻打佢搶佢頂帽
點知我唔知幾時跌左
會唔會再遇返？

喺緊鞍應該搵得返

刷左隻土庫曼但入馬房話係幫派馬匹唔比入，點搞

幫派馬無得搞，再刷過啦

銀色土庫曼一定係幫派馬？會唔會刷到隻唔係幫派馬既銀土庫馬

我成日刷到既幫派土庫曼係金黃色花班，銀色無事喎

金黃色花班我都刷過，一樣寫係幫派馬
懷疑係刷馬既bug

銀色土庫曼黑水填最左邊既鎮馬房有得賣
不過都已經係接近爆機既時間

返去第三章營地
好似聽到有一班人唱歌
好似錯覺咁但又唔係

班npc成日喺營地唱淫歌

我都刷咗隻銀色放係馬廄，我刷咗咁耐，銀色只係出過一次，金黃色就間中會出到，另外個隻棗紅色都係出過兩次

想問巴打點樣自首
比人通緝$500幾

聖丹尼偷到隻土庫曼 幫佢安咗馬鞍後入馬廄 但彈翻出嚟話乜無法寄存幫派的馬匹？

想問下馬上面有皮然後搭火車係咪會無左?

唔會

馬車冇事 火車唔知

有時係會出幫派馬，無得搞，再刷過

正常唔會跌。
但係留意 Saint Denis 落車位隻馬會畀火車撞到。

唔想以身試法 山長水遠打到北美馬鹿皮

好似save定穩陣d

幫派馬係隨機 冇得據為己有？
我隻銀色土庫曼啊

RDR2 獎盃
唔計線上果d

係咪好難儲

好似要打左某主線先？

之前YouTube 有人教

唔好信game 地圖

話說有無online mode消息

神槍手挑戰要係火車行緊射雀
但一開槍已經俾人通緝

第6章 即刻有得打

我今朝夠無save隻玫瑰阿拉伯

刷咗一陣已經頂唔順

等架車去到郊區先

求片
我找地圖左邊話太熱追蹤唔到

用最長射程連發步槍，等到有5隻飛過開死眼一次過射死，射完即刻跳車走

太熱係成世都唔會出
要save load刷到佢話會搵到先得

第3章係有機唔見主線

想問點知自己擺嘅誘餌有冇引到動物同擺幾耐會失效？

尋晚一次過解曬盜賊挑戰
盜賊槍套正到

再刷過啦，只要有耐性就得

太熱就saveload

想問血.體力.死眼 升到10級要點做
上網搵唔到攻略

我尋日條血升爆左 食人參靈藥

食左丫..食左佢話都係得8級
另外異國植物爆左機仲可唔可以觸發

係咪捕獸人D加乘?
我都係得8級

有強迫症係咪應該唔好玩
岩岩入第三章

只可以提你第3章留多個save去試下啲任務次序
有分到先後

有時唔想睇攻略 自己探索下隻game
但一唔睇 就即刻miss咗好多野

係 完成挑戰 整裝

牙shawn是無辜的

我玩到第4章，點解有兩個收數任俾人鎖住左

可唔可以出其他人物既DLC?
例如:查爾斯/賽蒂/邁克/平克頓偵探社
俾錢都想買

好似GTA4咁 有幾個外傳以其他人嘅角度睇呢個故事
再出下前傳 Dutch邊度同點收o靚+黑水鎮個度搞咩
Arthur話舊個本筆記燒咗 應該可以用嚟作前傳

比大叔你，日日只可以飲酒同腰酸背痛
對住JACK 講鹹濕笑話

德奇個前傳,應該會好大規模,會設定RDR3唔奇
出下D配角仲好啦

大叔太HEA,咪搞

反而我希望出既 DLC 係爆機後既農場生活體驗，種下花，種下菜，養下豬牛雞，幫 d 馬繁殖下一代，當然都可以釣魚打獵，同埋週圍去尋寶，不過我都知係無乜可能

你係咪響個區域搞事完
會有段時間唔比你接該區啲任

有埋配種系統應該變牧場物語

冇喎 又冇打劫又冇撞到人，點解唔俾我做

我都係唔比做住 等陣先咯 做住其他先 唔得就load save

正喎，買牧場物語送RDR

我覺得有都唔奇 不過9成9又online only
好似GTA5咁 D咩開公司呀 軍事基地 製毒工場 夜店個D 單機通通無你份 係要online先玩到

係時候組連登online團

Go Lin Go

啱啱玩冇耐
有冇一個地方或者一條村可以虐殺平民而冇警察捉
成日唔小心hi親下又比人拉好麻煩

士多啤梨上面有個串77嘅牧場
可以試下

有個搶馬車任攞左第二把連射步槍
之後係槍店任又開到同一把
之後唔知隔左一段時間發現把槍無左要去買返

啱啱玩就冇，爆機就有

覺得賽蒂同arthur好襯

行行下見到有架馬車炒左，D野跌到成地都係
跟住個男人叫我幫手見住D野，佢去搵幫手
我等左好耐佢都冇返...
有冇巴打玩過黎個隨機任?

我無等，佢加咗我榮譽之後就直接閃人

lihkg gang

你周圍望下，佢會喺一棵樹下面訓咗
我當初一路等呢條粉腸一路踎低整子彈整晒都唔見人先發現
諗住一槍打落佢附近嚇醒佢不過隔離有人

Van De Lihkg
i HaVe a pLAn!

所有牧場工人都串77

成日救完人之後D人多謝都無聲就走左
好嬲

可惜我已經走了...

見上個post瘋狂吹奏土庫馬就刷左隻出黎玩
話佢戰馬多血同見到蛇/同人打唔會怕
結果未一樣

有次比賞金獵人追，佢企我後面
老蓮咁遠既時候就比流彈打瞓左
另一次，就打打下走開左

有次打緊獵，突然有蛇
隻馬又走到老蓮咁遠
尋晚過河，河中有紅點（唔知咩，但唔係鱷魚）
隻馬河都唔敢過，180度掉頭走

點先為之搶劫馬車？ 想解盜賊挑戰任

想問咁多位師兄 點樣先可以自首
比人通緝$400幾

搶完馬車拎去馬車黑市

都話咗bullshit架啦
唔洗諗啦 狐步都係咁
反而阿拉伯已經係最撚勇個隻
阿拉伯仲要親密度越高越掂
癲到可以跨過隻鱷魚都未fing你落街 當然 都唔可以留太耐
利申 親密度4

用緊土庫曼，親密最高，鎗戰好定

一樣, 不過我冇買返

正常都定啦

如果整返rdr落今集到
賣五舊水都買

一代結尾俾丫莊攞雙槍開死眼，改寫結局

毛瑟雙槍 lv10 deadeye，轟呀

諗下好

你犯完罪等一陣再返去個城市
你會見到啲紅點執法人員
對住佢地l2 就可以揀自首

死一次未算囉，自首會無晒錢

Game weekly攞官方攻略印黎賣，有冇英文好嘅巴打sd俾r*搞搞佢

土庫曼好高好霸氣

自首係比8成懸賞就可以消哂 唔exactly係無哂錢
其實4百幾好閒 由佢啦

有冇人知道狐鼠bug可以點搞

大家嘅飲食習慣如何？
我第四章終於成功將排骨 Arthur 變番做健美先生 （雖然排骨 Arthur 好似型仔啲）

第二章窮到燶有一餐冇一餐，營地有野食先食。
第三章主要一日一餐野味。
第四章開始有個錢日日早晚 Saint Denis 鋸扒成功增肥

見到巨乳了

真係會變排骨？我過輕都好似好大舊

其實排骨都仲大隻過我而家

大家有冇中一個bug係 救jack個任務
跟住個jack隱左形
到佢老豆抱佢上馬個陣 有個黑人陌生人npc 出現 比老豆抱左上馬帶返camp... 之後黑人變左Jack...比佢老母抱住。。。

仲要我同佢講野
佢係阿jack把聲
做乜鳩

咁好笑

我吹9漲 冇拍片
佢比人抱上馬個陣 心諗邊個黎

笑到痴線

究竟jack係咪死撚左
d人傷心到痴左線 夾硬帶個黑人返去當阿jack

有無人記得叫你搵石刻條友間屋喺邊

第六章想捐錢返營地應該點做？營地無帳簿

其實如果講隻馬勇氣，可以上social club 個圖鑑度睇
阿拉伯馬勇氣係最高

的確係，所以 game 裡面如果唔計外型，淨計能力，阿拉伯真係贏晒

如果計能力阿拉伯真係首選
仲要識回氣
由聖丹尼去黑水鎮真係唔駛點停低

如果係講能力，除左阿拉伯
得土庫曼/狐步係騎得過
除非你對其他馬好有愛

不過如果土庫曼同狐步2揀1
我會揀土庫
都係果句，競賽馬/精英馬識回氣
跑長途係好有分別

如果淨計阿拉伯，土庫曼同狐步，我覺得最靚仔都係土庫曼，不過能力其他兩種比就似乎真係差 dd

阿拉伯係衰在唔夠霸氣啫個樣

我都覺得土庫曼身型最靚
又有肌肉咁

但我最愛係黑色夏爾馬

可惜夏爾馬能力太差

主馬玫瑰
副馬銀土

玫瑰8 8真係快啲咁

依家玩到第三章已經upgrade營地好多嘢, 點解驛馬車站仲係鎖住咗？

strawberry 上面好大果個幫派營地係咪無乜特別野

等線上版等到望穿秋水
點解連trailer都冇

冇 打完執屍 同好似有個有50蚊執嘅箱

你係嗰個地區比人通緝緊？

未落馬都會鎖左

蘭卡斯特步槍幾時先買到？原本拎返黎果把唔見左

兒家仲係第二章

殺晒d神鎗手
有冇得唔殺架

第3章有得拎

係唔係太重資源落單機到
結果online就...

栓動步槍又幾好用

二章尾就有

有鎖即係佢夠鐘收工
但你行埋去可以叫車

佢話原本拎個把唔係指2章個把咩

online beta

二章一開始就可以打劫秘密商店拎到

玩到第2章
升左少少營地
岩岩玩到係個鎮到救左坐馬監條友
但成個鎮都紅左 懸賞緊我 但我仲有個任係入面
入唔入得去做

搭單問問 岩岩買左把春田槍
仲有咩槍推薦

原本果把係槍店變態佬果把

係喎 我3章先走左去打劫
仲搞到bug埋冇左支蘭卡

狐鼠 跟住唔洗買 啲槍係送比你同埋搵嗰啲先勁

蘭卡+春田好夠

後幾章無帳簿可以點捐錢落營地?

蘭卡 泵動 變戰神

有乜理由連online玩乜同雛形都冇得睇

爆頭眾生皆平等

最尾都係屈服比600蚊賞金

其實點解會miss左d任冇做到？唔係所有任都會顯示出黎咩

有啲任要你去解發
陌生人個啲

觸發

希望我自己冇miss到d任

你玩到第幾章 唔好咁老定

第二章 岩岩快快手做完倒出之油任就拎rolling black rifle

Block

成身有成5000蚊都唔知點洗

想問下隻game有一個獎盃要d任務拎金牌

我發現有d 任重玩,但d裝備都唔係用開果d

如果有d好難既任係唔係都係打主線果陣一次過拎金
有個條件好on9<<未使用任何補充生命值物品而完成任務>>

我明明都冇用佢都照計我有用

隻game 單機mode d獎盃難撚到

咁在意啲杯做也 放鬆啲啦 你玩game定比隻game玩

啱，我玩到第四章，d 任務無暫時無 miss 到，但最多都係得銀，未試過金，我都無諗住重玩

我都第4章
尋日拎左唯一一個金 有個任好簡單

永遠有人係買game刷成就系統
而唔係為打機而打

睇見都辛苦

當挑戰自己
不過應該都會放棄

你有死過就計架啦

由第一日玩呢隻 game, 我都係全程 hea 住黎玩，雖然係玩得慢，但我真係好享受

呢隻game應該重玩幾次先白金到

覺得個通緝系統好似難玩過gta
gta我挑釁d路人玩到比佢地打我
跑到去警察面前比路人打
警察會捉路人

rdr2我同樣做法
打到殘血警察都食花生
去到路人拔槍射我 警察先又拔槍射返佢

(然後我戅鳩去路人條屍度執野就比警察拉 )

想問下4:31 佢條bar 係佢youtube後期製
定game有得show,有時唔知自己付合左未

我以為死左唔計

佢自己加

d挑戰痴撚線...唔知要玩幾耐先完成到
玩完盜賊應該全版面通緝

我想問下點解我打獵啲完美鹿皮
永遠都擺唔到落背包
佢話我唔夠位 但係我係咁扔野都放唔到入去

鹿皮係放馬背(其他皮都係)
佢話你唔夠位嘅通常都係肉

咁如果要升背包
係唔係要打獵齊哂啲皮
放晒上去馬背 先去搵npc?

應該係你捐咗比營地豬肉佬就可以
到你儲齊就可以整

我放咗塊皮係馬背
返到營地拎唔返塊皮上手

直接搵豬肉佬就得

唔該哂

揀重玩要攞金好難，佢預設能力好低同武器未必係你就手嗰把
真係想攞金最好每做任務前save定

周街d豬肉老得唔得?定一定要營地?我都就爆機都未搞清楚

整袋要俾營地肥佬
不過既然都就爆機，袋之後可以喺黑市用錢買齊，之前整算係俾自己挑戰

車站有張
其他係k街鳩行就有

好彩我都係1,2章果D 未金

哇屌你老母嚇撚死我 一入屋勁撚大隻灰熊

點解斷手個條友

最尾會俾人問吊

有個女人笑佢殘廢，佢就殺左個女人

笑死
我冇跟進
一入城就見佢咁

John係唔係用唔到金條glitch?

睇下教學啦...中文架...

到底點搵山獅 去到所在地方都無

啱啱打完第六章

屌你老母我隻馬啊

訓到半夜，騎馬羅德東南部森林不停兜，唔止係有圖案嗰位至出
我兩次都係清晨佢先撲出黎

岩岩去到聖城,突然聽到廣東話真係嚇親

BTW 準備好哂釣傳說魚D 魚餌 去到傳說魚位都唔見

傳說魚餌邊到搵

釣魚店

thx

點解個個搵山獅？
整書包？

想問邊個英文簡稱標記係主線？（玩到第二章）
想清晒支線先搵主線

好似有體力工具（馬戲團

黃色暗花底就係主線
白色暗花底就係支線

盜賊其實係最快同易 解完用錢解決就得

Annesburg 向北上山，夜晚至清晨會有，我遇過4次，有2次無防備比佢咬死

我嘅導航點冇咗條紅線幫我導航
有冇巴打都係咁 已經重裝過ps4隻驚

設定>顯示>最底gps開

終於打到第4章(好懶推主線)
希望佢地去到第4章好過D (勿劇透)

第4章尾聲緊
好多支線

其實總共幾多章
你可以粉紅細字
因為我都大概估到結局

第3章係咪都會miss主線，明明有個何西亞任做做下其他唔見左

想問馴服左啲野馬之後
點樣先令到佢地變成真係自己既馬？
係唔係一定要騎去馬廐？

總共有6章
去到第4章唔再係玩家族情仇 轉而同地方官水火不容
同埋你會開始feel到德奇開始沖動行事

有先後架
因為劇情有開係

John個個要做先
唔係嘅因爲劇情會令john個個消失

邊度有高額poker打？
史丹利$5，有無邊度高額啲，打poker 打上引

一世平安 唔該曬你

等我請個靚女幫你打丁

我見自己隻馬能力個到有D 係黃格，代表咩？
隻馬係咪跑得多會升級跑得快D?

第3章尾2,3個任勁sad
俾2面家族玩死,尚恩rip
清大屋場真係好爽

其實好想知啊羅密歐與茱麗葉條線咩發展
比完信就無左下文
不過兩大家族都謝曬 我諗佢兩個 都應該一齊到了

其實第二章個內容洗唔洗理？

去到第3章中期已經feel到德奇佢地夾係2面家族實有危險
一邊就偷人馬一邊就燒人倉
邊有可能食到兩家茶禮

放個馬𩣑上去先
放入馬房安全d

屌你，頭先為左幫對情侶我自己無撚左隻白馬....

details

有劇透嘅問題想問下用John之後可唔可以做支線同埋打獵？

有個任務同佢地一齊坐火車幫佢私奔
跟住做完任務我叫極隻明日花綺羅無反應初頭無為意
跟住一去到馬房見到有得召返個馬安
但唔見左我隻明日花綺羅我就心知不妙
跟住試過跑去馬安個位睇得返馬安係度
個位勁近火車軌
我懷疑係幫情侶果陣隻明日花綺羅比火車撞撚死

利申﹕明日花綺羅係個名
唔準叫馬，要叫阿嫂!!!!

我啱啱騎走咗佢 有意見？

有，係咪要隻DUP
不過我頭先即刻去雪山再捉返....
然後改返明日花綺羅....

平時奶小啲腳咪唔會遭天譴囉
希望下次去ht post睇到你正常番

Rose 馬？

無事，佢已經返返黎可以繼續奶
繼續變態
我不嬲都無正常.....

咩ROSE馬
唔撚要ROSE 馬
要明日花綺羅
定係你問緊我馬既色種

話哂香港明日花播

差勁衰
條女成日借香港明日花個名周圍呃飯食
仲要身型愈黎愈肥....
佢同明日花拍埋一齊一個細碼一個大碼咁.....

遠

有無巴打知老兵任務點安撫隻馬
我食盡哂閃電果幾行體食到變黃都安撫唔到
仲要唔比我上馬

上馬用繩拖走佢

定係用瘋狂正方到佢比你引領 總之都係呢2個架啦

上馬唔得我騎係馬一套佢繩自動落馬
瘋狂正方我就係正方到成條體無撚哂都未安撫到
係我BUG左定真係隻馬太勁...

隻荷蘭溫血太細膽姐 唔勁架其實
我返少少印象 好似係唔用繩去安撫佢
之後就應該會見到佢好似安定咗 個陣就可以引領

屌，原來唔係用繩，ON9.....
我就咁走埋去揀引領就得....

媽呀我好柒呀......

想問大家有冇印象邊到有河內鯰魚釣??

河內鯰魚 = Gavin

第4章d支線未做哂就入左第5章，之後會唔會miss左做唔返

????

屌 以為你講傳說個條 sor鳩
藍色個D位

會

THX!!!

中左bug 我有張傳說熊皮 個上校上唔到泥 跟著我跑
之後重任無左張皮 張野有無得攞翻

有冇狩獵完美狼 獅子心得

狼有乜難，用箭瞄住個頭一下收佢皮，成群總有一隻完美
美洲獅用普通箭一下秒唔到，狩獵大師要人用弓殺5隻，要整改良箭

諗往開槍打死隻傳說公鹿，點知附近無啦啦有賞金獵人，然後隻鹿就無啦啦死咗

搵極都搵唔到佢地

我做左畫家同市長，仲有無漏？

時裝師呢 幫佢搵材料
黑同白呢 撕海報
神父呢
私釀酒呢

彌迦喺個奉獻箱前吹到自己擺錢入去幾咁偉大
行過去一睇得啖笑，忍唔住即刻走過去串7佢

咁個陣25蚊都幾多下嘅

唉！
温柔的人有褔了？呢個任帶左槍先帶返面具，又唔一早提人，要交300蚊呀屌

係咪比警察見到？比警察望到你戴乜都冇用

想知道隻馬既health同stamina點先去到10/10?
而家準備入第3章

基蘭

天生，得灰阿拉伯

佢其實好慘....成日俾人bully

成日話唔係綁住佢已經係對佢好好

好似做任務既都一定知係你

25蚊，我比人果D都唔只呢個數...
唔知點解覺得彌迦呢D樣通常都係二五仔

毛都夠膽放入去

成個CAMP得幾個人(包括你)做到野
其他一係得把口一係搞屎棍

不過個大佬最睇果d仆街

半夜到淩晨時段最易出

傳說動物成日中bug , 雖然無咩影響
殺完傳說鹿行行下又無啦啦入左傳說狐狸個場, 殺完佢劏唔到皮.
有次殺完傳說羊放係馬背, 佢無啦啦自己條屍跌左係地執唔返, 跟住腐爛埋

另外想問下有冇人真係唔睇攻略搵到寶藏, d寶藏圖咁撚簡陋

我成日喺camp都搵唔到佢,想俾條牛蒡佢

完成兩個 仲有搵埋個殺人狂
四圍打獵就搵到啲地標

個乜乜之痕系列好高難度，得人面石呢個提示，應該係攞地圖雪山嗰頭，要地毯式搜索

咁堅, 係咪多數都係係拿地圖條友附近?
人面石個張應該最易, 前提係搵到人面石
尋日係河邊搵到條友話中國人俾左張圖佢, 得d山山水水似係附近, 跟住行又搵唔到

人面石嗰張我第一次去明明搵啱位但唔出action 比我撳
搞咗一大輪發現係因為我隻馬擺得太近

我連藏寶圖都中BUG
去到冇野拎

狼人又係
去到去訓覺個度又冇信睇

都唔知搞乜

屌以為啲相擺上social club當backup就del得原來係會連social club入面啲相都del埋

尋寶專家嗰張係，佢就係望住張圖嗰位，之後兩張都係大地標，打獵抬頭望下周圍唔難
另外喺張畫出係瀑布下面，都算易搵，個瀑布幾顯眼，係小心差錯腳仆死
個人面石我真係仲搵緊，又唔知舊石幾大

人面石係羅德對出

D傳說魚咁難見

新手去到第二章

有冇乜嘢要刷咗先？
我刷咗錢 跟住諗住刷馬

錢唔洗刷 多到你唔要

驚佢封bug

當年gta瘋狂潛水

你做任務已經夠錢洗
唔洗刻意刷 錢多又無用
馬就一定要刷啦

你執幾條金條就夠

我而家5000蚊都唔知點洗
最高懸賞都可以交幾次

玩到第5章尾都係拎過一次$300嘅金條

手槍一定要一支換一支？冇得keep幾支？

金條一條唔係5舊咩

唔知點解我個條係小型金條得$300

第六章Arthur 個心態轉變寫得好正，未玩到既人建議一定要解埋d支線，揀好人選項真係玩到眼濕濕

我尋晚啱啱到第六章，真係好正，我覺得佢好慘

玩到第五章未解晒支線 係咪無得解翻

有d支線第6章先有，聖丹尼修士任唔知過左6章有冇

出得黎行預左要還
但起碼Arthur 臨尾人生真係呼應到隻game個標題redemption

次次去傳說魚位都見唔到條魚

chapter 5

買衫係可以散盡家產⋯⋯

我係服裝到都Fing唔少錢，但其實唔會Fing得哂，
因為熱同凍都關事，次次都換會好煩，
不過一件衫買齊幾隻色係幾爽既

以下是各玩家可以開始玩線上版BETA的日期和時間:

11月27日: 所有購買了RDR2終極版的用戶
11月28日: 所有在10月26日玩過RDR2的用戶
11月29日: 所有在10月26至29日期間玩過RDR2的用戶
11月30日: 所有有購買RDR2的用戶
開始時間是美國西岸5:30AM, 所以大概是台灣跟香港時間的晚上9:30可以開始玩.

新手玩到第二章 明明一直做好人

行行下畀人叫德奇的走狗

下一秒就畀人射到變蜜蜂竇

真係出得黎行預左要還

我冇save 又冇auto save呀

好彩冇射死我隻巴基之星

終於出online 啦

嘩屌 終於嚟料

要聽日

3去4個last任係可以keep番哂啲裝同錢

想問全部主線完晒仲可唔可以做到支線任或者突發事件？

淨係一齊去打下獵都夠

你做獵物

你笑笑看看我像是望著獵物

無坦克戰機火箭炮嘅GTA

我可唔可以去養馬俾大家用

如果照番gta ge setting
你可以share隻馬比朋友/其他人用
但隻馬無論去到邊都係屬於你 你想要番隻馬時可以lock番佢

你做馬房老細

配種

官方有無簡介有啲咩玩

好想請假打

Fail 事大合集
我一件都無事過

8:30 a.m. EST係咪姐係今晚9點半?

+13個鐘好似係

我單機都仲係打緊第3章
點玩得切ONLINE

係咪Online Beta既trailer 都未有

屌你 真係有機會比雷劈

仲要喺屋企

無沖突架 又唔係話單機爆左先玩到online

最後
殘忍只需一棍

john條主線長唔長
岩岩玩到比牧場趕走

Rockstar will launch Red Dead Online in beta form on Nov. 27 at 8:30 a.m. ET, and it will initially be accessible only for owners of the Ultimate Edition of Red Dead Redemption 2.

絕對有,玩埋ONLINE我怕出年聖誕都未爆單機

估唔到連片都無條就出online

你沖唔沖支線先
我沖埋支線 隻game第二日出就買 依家都第五章中段

正 放工就有得玩

買左普通版
仲要唔係第一日玩
要等到29號先有得online

係denis度見到隻黑阿拉伯馬, 刷都唔洗刷, 即偷

喺邊

第一日計到去27號夜晚9點喎

隻GAME出果日中午就狗衝去買
依家先玩到第3章
進度50%
日日仲係度同3星河狸搏鬥緊

想問用獵鼠步槍爆頭可唔可以拎到3星人皮

係denis東北高級住宅區，近出口附近，應該都係符碌見到

咩三星人皮

殺完人剝取人皮

去傳說河狸個位搵都唔使搵就見到

有個支線係起鐵路果度, 個工頭叫我幫佢搵偷薪金既工人
點知咁岩比hunter追殺, 我殺撚左d hunter, 跟著個工頭就同我反左面...
係咪之後都唔會觸發到個任務

次次都2星

我幫佢趕走左班黑幫之後
條鐵路起長左但唔見哂班工人

整咗公鹿符未?

load save試多次

冇接過呢個任務

主線我都未衝,係到狂做挑戰任同陌生人任

講起就嬲，尋晚都係打河狸，有曬公鹿符，遇親都2星，剝完又係二星，刷咗2個鐘先刷到

玩第二章去左聖丹尼刷左隻玫瑰阿拉伯 仲要淨係刷左兩次 係咪可以長用

儲就得

用到第6章好似係

利申玩到第5章

第二章 仲有冇咩馬好用

基本上全部馬都刷到，阿拉伯已經最勁
要型就土庫曼/狐步

office睇到飲湯兩個字笑左出黎

直頭用火焰散彈射𨳊佢地

有無巴打開公會.....

我做養馬隊隊長

我做姦淫隊隊長

屌屎忽

屌你呀，又見到你.....
快D搵人準備開啦
隻驚差唔多開ONLINE

搵啲有買豪華版個啲開定先啦

係咪即係講我.....
點解要豪華版開....

你第一日就有得玩

咁無計嫁喎.....

巴打呢到咩位置？未遇過

留名join 公會
story 都未爆

豪華版,今晚試
不過睇來HDD要留大量空位更新
之後會唔會SERVER塞爆入唔入到GAME都成問題

掉佢地(well 得1個綁到)去個亂葬崗又會有新對話

係邊到來

你醒嗰度，農場下面

咩叫你醒果度，第幾個chapter

等你包膠

片入面有, 比人老笠完醒返嗰度

我打嗰時唔小心抆咗槍之後兩條友就發哂癲
焗住殺咗佢圩
我都想睇綁條女去亂葬崗會有咩講

綁過

佢地似乎埋咗佢老母
條女係咁慘叫話對唔住阿媽嗚嗚壺
個肥佬就一定要死，強制sosad

單機去親st denis啲大城多畫面多npc既地方就lag住lag住咁，關唔關主機ram事?

rdr2真係好多呢d detail位, 有排試

不過你地黑&白個任務 最後點簡?
我就簡左放走佢地 因為聽到有個女人同個男人講佢地啲點無辜法
但後尾睇番日記 又好似寫到唔似無辜咁

呢2日爆埋佢之後去玩online先

整左好耐
但河狸真係唔係咁易

試過掟佢地落個壁爐度唔識著火

我一支氣油彈車埋去

開gang

我綁起咗條女用炸藥整咗個八卦陣，結果炸完都無分屍
嬲嬲地用汽油彈bbq

平時殺左D人掉去火堆到燒一次就唔會再著火
有個side quest係一個破產阿伯叫我幫佢攞返D野
最尾原來佢買賣黑人，佢跪左係到喊
我一槍打爆佢個頭居然加左聲譽...
之後佢俾火燒著左，熄完又著，燒左好多次都仲係咁...

想知揀送黑白去監獄會點

俾40蚊你

我都揀綁佢地返去收錢

邊到見到呢個任？我啱啱去到第五章，過左未？

要第3章做

我都殺左佢 頂佢個肺講到自己幾咁可憐
又妻離子散 點撚知入到間屋個地下室.......

我放咗佢
係咪太好人

道德問題
好難答到你

呢隻game真係抽左唔少歷史水
要反思好多野
電椅機械人任根本就係愛迪生vs Tesla

可能我代入咗阿瑟個心態
佢喺主線一直都係睇唔過眼自己啲同伴所作所為
覺得佢地行事太偏激
而且都感覺到時代嘅變化
自己呢種生活方式已經面臨淘汰
但自己人在江湖又身不由己咁
所以平時可以唔殺我都唔殺人

利申只打到第三章中間

唔劇透比你住 第5章有一幕又係好道德性思考性ge問題
德奇同啊婆個幕

有無人做過要幫一個人搵幾隻唔同嘅鷺毛？

我打左幾日都係見得一隻紅鷺

咩玩法

但Arthur本身都鐘意打劫同殺人架啦...

佢無鐘意殺人 仍只係會殺啲阻住佢打劫ge人
如無需要唔會開槍

佢只係慣咗(因為細細個就比荷西亞同德奇養大)
但你睇佢同其他npc 啲對話就知佢已經厭倦呢種生活
反思緊自己呢種人 (亡命之徒)仲有咩價值

留心啲對話，其實 arthur 一路都問呢種生活可以維持到幾時？有錢但咁顛沛流離嘅生活係咪佢地所追求？我諗其實佢都想簡簡單單就算。

而且係佢地個 group 入面有唔同種族，背景嘅人，係一個當時仍然係白人主義社會入面，反而呢隊幫派係更接納唔同嘅人。支線任務同 random 任你可以選擇幫人，因為呢隻 game 都叫 redemption，比個機會你揀去為 arthur 救贖...

屌，1999 添

有人話呢隻game係左膠game
你話係又得 因為你可以按大路咁去殺人肉販子黑商
唔係又得 你可以將女權撚喂鱷魚 屠城 見黑鬼就殺
一切都係你自己嘅取態

見人就殺係邊隻

等入公會
不過第一日入唔入到都唔知 應該塞到爆

D仆街一串我就殺

我都係將啲人餵鱷魚

我係純粹鍾意殺人同虐待

最近鍾意用繩捉住個人 搵個高位放佢落水
拉上嚟 再放落去 再拉上嚟...

想知個操作係點

btw 戰神巴似係彌迦嗰種人

痴撚線。
真。Tea bagging

上次掉撚左個淘金佬落水浸撚死左佢

我捉咗吸血鬼去浸
肛交佬攞去餵鱷魚

今晚終極版先玩到

山附近有啲河有高低落差位 實際點禁我唔係好肯定 返去拎起個手掣先記得

RDR2 MVP, 太有型

打到第三章同柯姆談判嗰關
我要估劇情

岩岩打到第五章中段 想唔想聽tips

唔要

放心 我都未知 同你一樣估緊

點自首

搭單問, 自首之後身上啲錢會點

少一大截

咁點自首

唔會再著火係因為位置問題 正常係會keep住燒到千秋萬世

佢直頭有電影叫「直流電很危險」
根本明抽

自爆下以前1代個online play先
印象中係冇乜好玩

望返GTAO 又唔會太擔心嘅
始終1代都年代好久遠下

求救啊！
我宜家去到第四章 搬左營地 無左架船 但我要拎蜥皮 我點搞好
傳說魚個到又無左架船係到

一開始個duel 好好笑

去做火車工地個陌生人任
有清朝工人, 佢自言自語時講

"我都好憎呢份工, 不過如果喺度齊坐咪仲衰"

佢應該將劇本個齋讀咗做齊

去警局撞下人之後投降 或者hunter搵你個時投降

自首係比8成懸賞金嚟消懸賞 嚴格嚟講唔叫無一大截 錢多咪OK囉

之前諗住投降之後佢行埋嚟先即R2 點知佢唔過嚟直接入過場動畫

想問下 我殺完隻傳說熊好似中bug剝唔到皮
有冇解決方法
定要開新save再打過哂

即係假如我wanted 係$100
自首就淨係比$80?

我無用過船
揀個最近嘅點騎馬過去
滿親密度阿拉伯夠體力過

有ver1.03 dl
5gb 幾6gb

預備online

我見條bar跌好快 淆哂底反轉頭

Save咗再試，唔得就游水搶船過去

第三章營地行北啲，就有兩隻船

點搶 試過殺咗條友 企喺㗎船

yes

開左ser未

未見有

開左

ok了

我懸賞金幾萬蚊 但係我得幾蚊喺身點算

邊到？？

R1

有得開女角

冇制㩒既？

照坐監 照扣錢 扣到0 但懸賞都照歸0 就算你無0蚊都係咁
所以前期D人都叫你玩大咗要自首就捐哂D錢去營地/洗哂佢
同埋一個地方懸賞最盡都係千5

開女始啦

嘩屌 啲女好樣衰

好樣衰

終極版巴打send啲相嚟J下

要終極版先可以即刻玩online？

啲自創角色個樣成個畸形人 冇可能整到咩靚仔靚女

盡做

個個人既面都爆瘡既吊

買咗ultimate都係咁?

我都係咁 因為係普通版無得試？

點解可以咁樣衰

普通版要聽日

係呀 之後就
11月28日星期三：根據我們的數據，所有在10月26日Red Dead Redemption 2發售首日進入遊戲的玩家。
11月29日星期四：根據我們的數據，所有在10月26日至10月29日期間進入Red Dead Redemption 2的玩家。
11月30日星期五：開放所有登入權限，所有擁有Red Dead Redemption 2的玩家都能進入在線模式。

仲衰過gta

有Deadeye點數

要再重新down?

聽日係最早入GAME個批先有

即是me

角色包唔包括埋職業？
好似左黑警，中平民，右女權me too

女角真係唔掂

盡力

而家玩到第六章，快快手爆埋佢聽日開online玩

係咪beta先咁樣衰

關咩事

女角必定呀婆樣？

隨機好多次都無個掂

啲女角仲樣衰過gta個d

全game男角遲下

整完都唔算太衰既 正呀有新故事

盡晒力

睇嚟要分多野劇透區同不劇透區

同gta一樣個主角係啞既

普通版幾點開

好似進擊的巨人ｄ平民百姓

似美國啲囚犯相

直頭巨人奇行種咁撚樣

的確係影囚犯相

有得賽馬

睇緊人地twitch 笑死

聽人講 如果隻Game係Share數位
就算係終極都無得玩 係唔係要買多隻

唔急
主線都未爆

等入連登幫派

錢多點刷香煙卡? 買完無卡

有無得係自己個營到重生
頭先想去黑水鎮 跑到一半話斷線 入番game又要重新跑過 想死

唔係有得撚係邊part開始行咩？
不過我見d人不停俾人射死

拎免費馬 用唔到嘅

要買高級煙仔啵
最快直接對住件野撳實正方買 唔好用書仔買

好多巴打打緊ONLINE?

去聖丹尼搵搵先

冇乜心機打獵 但升背包就要
如果次次都有個阿伯陪我打就好

點解終極版都入唔到

最好做傳說袋先，如果一般嘅話Keep兩包就Full
咁就要一路loop住買兩包掉兩包好徙時間

傳說袋係咪要解晒其他袋先？
係咪跟著啲料去打獵？

打到第五章一個袋都未整過

ch 5 瘋狂做聖人

我都係

有冇巴打連故事模式都入唔到

屌頭先有條女叫我幫佢抬屍去餵豬
點知掉完條屍俾人見到
搞到fail左個任

去到第五章仲有無得升? 無得比我交

冇返camp睇
熄左機
聽晚打online

我之前都係咁 到下次見翻條女會變左(二) 即係做到個任

想知佢咩反應 但又唔知點search youtube

無 個任斷左

好撚想殺左dutch

本來買左碟 有無得淨買終極版升級

有無得整到條女好似mrs. Adler咁

有冇人知點先拎到online隻馬

如果去咗異地就唔得，要第六章
不過去到咁後其實可以完第六章之後直接去黑市買，自己選擇

痴線 原來好多唔同outcome

翻左黎喇但未寫第6章

茱麗葉都唔差

聖丹尼雜貨店隔離個留言有無人知咩黎
“閃耀星斗下的五具遺體
吸血殭屍與
多明尼卡將
再度化作凡人”
係咪謎語黎？

我鐘意cow girl多啲

想問下26號有玩既，係咪過左12點就入得online mode?

你up乜春

玩緊啦d人

無制禁確定入去嘅

我都係，所以上嚟問吓

個啲唔係終極版咩？我係特別版咋
同埋無制撳入去

係囉，睇住佢dl完更新，仲裝埋
卒之淨係多粒制

可能都係9:30pm

same here

啱啱重開都入唔到，算

係單人mode入都係無制禁

唔係聽晚9點半先有得玩啊

我地9:30pm 等24小時

d人係黑水鎮殺人都冇差佬既

你地買咩版呀
得ULTIMATE先係今晚玩到

我知啊，但見佢話26號有開game ga 28號可以玩呀嘛，咪12點狗衝入去

都係要等24小時架 人地ultimate個D都係要27號2130先開始有得玩
我地都要等2130玩架啦

玩咗陣ONLINE,基本上玩法同GTA ONLINE差唔多
唔見理髮店,應該無生髮生鬚呢個功能
我估一開始個樣髮型跟你一世
組隊做任同GTA一樣共用2次命
即同豬隊友,狗衝送死玩家一組就祝你好運
同埋RED DEAD有搜刮,但我唔知一條屍係咪只可刮一次
如果有條HIHI咩都唔幫只係狂刮屍,會唔會其他人無得再搜刮
營地可以選扯白旗,在線玩家就唔會搞到你,當然你都唔可以搞人
營地可以組幫派,但詳細唔清楚

更正，唔係幫派叫武裝隊
用錢開，再請在線玩家幫手

姐係淨升級終極版 收費 佢7xx包game
我已經有碟

應該就無啦
佢又唔係本身屬於online game

馬死左 點計
我諗住一玩就層鳩人隻馬

Online 個story 幾個任就50%

自己馬又保險買，但點陪就唔知
我又唔敢搶人馬
唔想第一日就俾人敵視

有冇人係咁彈機

設定可以set隻馬俾咩人騎

原來有理髮店，可剪髮剃鬚整牙
但無得整容

起碼個樣算係似

Online又係周街行都無命?... 好on9啫

係，食野食到窮

唔係話有得set白旗變唔pvp?
Gta都有啦

扯白旗係你個營地唔會俾人搶
但自身都會受攻擊

Online既快速移動營地應該要撳邊？搵咗好耐都搵唔到

已經搵到，原來要65lv先unlock

吸血鬼任黎
聖丹尼有五個呢啲神秘語句
搵晒五個就知道吸血鬼位置

好似只可以換造型 唔見有得剪短

成班人無視時差

Online 嘅玩法好似唔係好吸引咁

尋晚玩左陣online
d人樣好醜樣
留名等人開武裝隊

PS PLUS過左期
係咪依家冇做優惠
得原價

online有無得同玩家玩poker

尋日睇真係超好笑
D人瘋狂殺人

玩到第六章
開始代入咗Arthur, 人都殺少咗

online個個都亂咁殺人
又冇得開私人戰局

第5章佢D支線已經瘋狂做聖人

我尋日見到人直播有得揀private/friends only/同invite
唔work架?

好無隱

準備好捏人未

駛唔駛專登開個post 講 online?

測試版
初初gta online都係好悶

儲下錢打下獵已經好開心

係怕行行下俾人隊死左

儲錢有幾開心
做個任務得幾蚊雞 一把槍都賣幾舊水
屌你而家連野食都冇錢買

個人嗜好就係儲錢

我又冇乜都謂 咪慢慢農

整咗好耐都整唔到啱心水
亞洲人太樣衰 都係整返鬼妹算

D女咁嘅樣
我做返男人好過

鬼佬GAME整男人算啦

整到成個人妖咁

全部吸毒咁樣

整完入到GAME無咁仔細會好少少

D人話入GAME仲會瘦左

個人嗜好就係賭錢
有無得瘋狂玩poker?

普通版係咪今晚先可以玩???

爬文啦

浪跡模式時殺其他玩家我唔知有咩好處
殺完又拎唔到對方ｄ野，自己又扣善惡值
仲要浪費子彈，我俾人殺都好似無咩損失，按個制就重生，不過就無GTA放花紅
叫其他玩家幫你報仇

錢非常缺，乜都要錢，但揾錢幾會其實好多，但我唔知做太多衰野有咩後果，
試過拎隻街馬去賣話唔收，頂佢跑咗成段路

武裝隊分即時同長期，但長期要用$200開
，開完無人join好似好唔化算

好似話善惡值會影響比你嘅任務

咁任務最後投票會唔會影響善惡值？
有無人試過投票結果係打和super!

唔知
我都未玩到
見介紹講

睇巴哈話打和都係照殺人
會扣善惡值

想做聖人嘅玩online會好唔開心

d人殺人冇好處 純粹想troll人

呢張先係

個個都玩到, 得我未玩到

女角樣衰到

招招精準

在兩種遊戲模式裡，進行真正的智略挑戰：使用身邊僅有的一把弓、少量箭矢或者飛刀，想方設法成為最後倖存者。隨著玩家區域逐漸縮小，玩家將無處可逃。
原來rdr2都有battle royale

想玩刀仔MODE

好似有個mode用越怪嘅武器殺人越高分

依家睇巴哈
基本上D人一見人就殺左先

幾時先係ONLINE正式版

無乜任接可以做乜

我仲未搞清幫會同武裝隊分別
幫會我係ROCKSTAR SOCIAL CLUB開咗個

有性趣可以JOIN(我都係開住先,方便大家,後期可能轉手)
但我係隻GAME就唔見我係幫會一員,可能BETA關係
武裝隊長期要$200,但個感覺似係開嚟請人幫手解任

普通版等後日 btw係app search唔到

玩咗一陣red dead online
覺得好無聊
除咗做任同PVP之外冇咩可以做
等佢更新多啲內容再玩會唔會好啲

叫LIHKG RDR CLUB

online真係要等更新
打獵錢算賺得快 不過打完獵都未整到衫 冇乜意思
d任又麻煩 好似送信護送馬車個d 根本就係堆屍解任

無乜特別 同GTA5 online差唔多

如果可以牧場物語就好

BTW個CAMP有冇得移位?

睇黎online麻麻?

Beta唔作得準掛
都係睇下server頂唔頂到個啲

無玩過GTAV online, 有D人話GTAV online做得幾好
D人又話RDR2 online似GTAV online, 但係RDR2 online就唔好
係咪因為玩GTA D人都係想做賊
而RDR2 D人想做聖人而條路太難行?

玩廿一點個電腦會唔會太勁
下下20點

有無得同玩家賭啤

第一次覺得呢隻game 係左膠game

我覺得GTA戇拉有幾個fd一齊玩至好玩
同兩個fd一齊由頭開始，啲街場友做任務淨係識troll人
玩左幾日來來去去嗰幾個任，一場又要load勁耐
定係我唔識玩
有冇玩開嘅人講下gta戇拉點解咁吸引

online初期ｄ任自己做都應付到
後期ｄ任真係要靠隊友，尤其個ｄ
限時護送，揾野，一條友根本做唔到

ｄ路線又係好好笑，跟住行隨時墮崖

真係好撚on9， 以前gta拎部車去改都碰碰車死撚埋

有鎗無飯開，擺明要老笠

咁隻隻GAME都唔比射細路仔架啦

貼吧見到 條友捏臉幾好 唔再係成熟女人 有個少女樣睇下

有冇數據

第二日嘅有冇人入到？

仲未入玩得啊屌

我仲等緊
隻game出嗰晚12點已經第一時間玩

仲未入得 唔通要聽日

入到

你係咩edition

入故事mode卡咗喺90% 有無人係咁

入到了

重新開機就入到

story mode 卡住咗 發生咩事

女角

呢個樣一睇就知係扮天真扮無邪實質心狠手辣撚盡所有男人既樣

我入唔到game

感謝

屌我禁start出咗啲咁嘅野 係地圖啲option
即係其實佢已經開到但係畫面出唔到？？？？？

睇返上少少有條片講呢樣嘢，睇下得唔得
我自己都試過就load過第二個save算，佢唔show出黎但去到load save果頁

係咪好上？ 搵唔到

傳說魚釣我成5分鐘

有無實際操作法

係香港psn 買左最貴個版 但玩係用英國acc 完 係咪要等到星期五先玩得online

其實開圖片模式就搵到

同人打拳頭交咁岩有電車過有execute特效

我直接del咗最新個save 隻死咗嘅白馬返咗嚟
少咗個二千又返咗嚟 不過要玩過啲任

online blackwater啲人係咁火拼
勁淆

Online mode仲係即將推出
打住spiderman dlc先

陌生人任點做好？得自己一個 一接任就比成村人追殺

Online 好撚難玩，想由A點去B點做任務 九成九都係未去到就俾啲on9殺左

又無得好似gta咁開passive mode

睇運掛，暫時做咗兩個，死好命無人追住嚟砌
其中一個任個說明仲話敵方玩家可以搶走你的貨物，即刻嚇到要火拼時速

諗住聽日轉返和平模式算，次次一入井就有成班痴線老喺度互射

原來直情無passive mode
不過應該正式版出就會有

和平mode姐係營地升白旗 然後出街就唔會比人射？

有冇得自己起幫派

利申:單機都未玩完

嗰個好似純粹係個營地唔會比人搞

睇reddit班鬼佬話無和平mode

可以，但隊長好似要比成300蚊 跟住要每日比營運費

求救

Arthur死前無喺野外收集既配方手册 John係咪唔會搵到

有無地方買得返

未有passive mode 自己一個我諗都好難玩落去 去個城鎮有三,四個玩家守住

我都想開,我係驚俾完300無人JOIN

屌你老母 不劇透區呀

呢個真係好睇彩數
宜家入緊個ser 啲人見到都打招呼

任務最煩係殺完人後無得俾你慢慢搜刮

如果有得單人解任就好

一代個邦尼咁索
點解啲玩家角色整到咁豬
靚女就唔會殺人放火咩

依家先打到第三章仲有好多野未做就要打online

好難整

尋晚整嘅山寨牙John

你老母臭系好撚好笑？

一個人入online係咪好難玩?

冇乜咁難玩
如果你俾人殺唔會嬲的話

我gta都冇玩過online 要殺人我不如玩番bf 果啲fps...除左係冇得成隊做任之外

有無online telegram group

Sorry

想做返挑戰 要用製作的散彈殺人
但搵唔返配方 一係炸左屋 一係消失左

點算

屌你老母樓上咪撚quote兼死撚開 感謝

買左配方要打開嚟讀先學到，配方係黑市到買

點解我camp啲支線會冇晒㗎

有啲支線係有時段限制，例如，夜晚先比到你接任

有時佢地都有自己野做，唔係camp實等你傾計

多謝你

Online啲任務係咪on9，又要殺人又要搶野，搞咁多野得個一個一毫六，買個罐頭都唔撚夠錢:

屌你老母！！！

下一位回帖者請開新帖